睇黎深圳好怕無人返大陸

今日關口檢查站取消晒

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

大鳴大放

我從來都唔撚去大陸無謂比錢佢地洗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我信自己多過信大陸
一撚定唔會返

[9月方向] 和理非行動全面升級

依家無一陣，等你地以為無啦，突然間又有番你想走都走唔到了。

邊個關口先

好人好姐做咩要返去

番強国 轉頭拉9你
香港人係新黑5類 想死咪番強国

關香港人撚事

有facial recognition
特區政府會俾料中國政府
認到你個樣就郁手

大陸驚我地更加要剪卡

冇人消費啦 上面經濟都開始差

上撚左去再慢慢捉

之前被截查嘅人可否要求深圳方面道歉賠償？

東門d探魚海底撈無晒香港班後生幫襯

因為依家個個知佢會check野，用處不大姐，等你掉以輕心，帶返自己部電話，遲啲就會再突擊check捉人

去中國定返大陸呀？

搵人搞唔好過大陸遊行仲好 睇下無人返去消費會點

一陣引你班人鬆懈哂，之後又黎過啊

近香港D地區全部靠香港人消費
以前東莞 冇左東莞就到深圳骨場
D大陸人打工個班都係好窮 撚有錢玩呢D咩

無香港人上去飲飲食食深圳會慘過香港
年幾前去東門町撞口撞面都係香港人，依家嚇到要留港消費

你個名

巴打 其實香港地仲有冇咩骨場去得過
正邪都想知

我唔識

想去坐監

請都唔去

好理性

冇人會再信共狗

邊個會敢呢個時勢送自己中呀

回鄉證已剪

痴線要抽血 剪卡都唔返

好多人被屈叫雞
邊有咁多衰男人

後果自負

連gif都有

深圳表示請你叫雞

你唔會返黎咩⋯⋯

之後請你勞改

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

唔好意思 借位宣傳下
【金錢戰線】零成本將一億黨鐵營利送比立場蘋果

不了

樓主點知

唔係話變左人面識別咩？？

地獄鬼國

on9先呢個moment反去

仲敢返？ 你以為講玩？

讀者投稿

一手: 今日同事過關發現之前啲黑屏風冇晒 改晒做人面識別 有問題直接紅燈帶走

都係嗰句啦
冇事咪撚去支那

From 老豆搵仔

呢世都唔會返大陸直到中國有民主

斷估班友準備引蛇出洞，又玩「陽謀」
如果大家唔想有咩東瓜豆腐就唔好再過大陸啦

多d香港年青人上去，多d健康嘅肝臟腎臟

關我撚事，10幾年都冇返過支那國

引你地班碌柒去大陸再捉哂你地去集中營

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

好人好姐返乜q大陸

雞蟲們唔該食好d，儲多錢d去其他地方叫。去越南咪幾好玩。

未fc

師兄夠10歲未？

一陣被嫖妓點算

唔係工作都唔會上大陸

Don’t make stupid place famous

剪左張回鄉卡算

你估上面香港咩...天真到你

亞美尼亞人革命期間約定了每晚十一點，每個家庭都到窗邊敲打叫口號，向極權示威。

死都唔會再翻

近排去開間正骨喺駿業街

深圳關口做法 可接受 不完全 可改善

張gif好有動感

留港揼骨 刺激香港經濟

慶幸去過雲南香格里拉睇靚景
遺憾無去埋西藏同四川
而依兩個地方 有生之年都唔知有無可能再去到

唔知幾多年冇上過

自己搞死大灣區

香港得嬸嬸

除咗form 2比學校迫過一次之外
從來都冇踏足過支那

要等紅燈 同搵個cam 出黎

依加請我上都唔敢上

哩排我哋冇心情出國

聽聞深圳而家生意差左好多冇左班外來客

今日去中囡社2轉幫工人搞文件，1個人都冇

狗官涼冷氣，警員淪磨心，家人苦盡受
警察齊齊抗命拒當奴，保正義，護法治

真定假 你唔好害死我

仲返上去，因住落唔返來
深圳 駛乜靠 香港

Sorry巴打 hi錯左負皮

唔好翻

You can try visit Peking

唔撚係掛

唔理，非公事不去，去到都食下麥記算，減少一切可能在大陸的消費

被叫雞 行政拘15日

我剪撚咗張支那咭

其實都岩 佢地好需要外來消費

等你過左關先割你個腎咋

儲錢去南極

留返係香港 搵d良心小店食下仲好啦

香港人唔番大陸佢啲商場都好大獲

換左人工智能識別呀柒頭

想宣傳深圳 大家唔好又比公安塔

No la, 怕怕啦，上去消費好撚似做賊咁……

要不是香港照顧你們中國，完蛋了

連香港客都趕，深圳堆餐館真係多得個關唔少

想返去果d又想俾人捉？

直播影左樣，佢地入落機電腦就會運算到

返去拓咩

整得好靚

下

陰險

仲要係大陸嬸嬸
我寧願唔揼

上去俾人捉叫雞

呢個真

無圖無真相啊,放張圖上黎先啦

深圳呢，正常人市區住唔起
除非原居民或者老早有樓
多數要坐最少一個鐘車出入
你expect佢地可以有幾多消費力?有嘅一早去外國
而唔係上水、元朗

冇送中都唔會返啦
大陸狗咁勁咪食自己囉

剛剛先比人睇手完機，d J圖比人睇晒

直接CNMB啦

去支那消費

不了

去深圳做咩諗起支那都作嘔

我喺布吉同埋福田見唔少香港人喺度行街食野
成日話深圳可以取代香港，你將d巴士搞到好似九城新同黨鐵咁高水準先好講啦

仲返啊？
我先唔想送頭啊

去深圳都係吃喝玩樂，依家自己屋企搞成咁都邊有心情消費

唔好打飛機啦
佢點會驚你唔返

不了 去台灣好過

懲罰大陸豬 罷去深圳！

本身一個月都有三四千用係深圳玩，依家唔返儲左幾千蚊啦

返大陸消費？不了

理閪得佢取唔取 唔撚返

係囉。

換左新身份証+電燈柱
資料直上大據啦

唔會返

冇餌點引到你哋返去捉啊

後果自付

屌你啦 重想賺我地錢

又有新圖

空城計呀 你過關後要跟蹤你有幾難？ 一係等你返香港先查你

香港仲有好多邪, 仲要D囡囡唔錯

回不去了
利申未返過深圳

不過睇睇whatsgap先好入去

你呃人上去？

大鳴大放嗰類嘅嘢

成撚日吹深圳超越香港 深圳最大既優點咪就係近香港囉 鎖國啦柒頭 唔鎖正契弟

❌返大陸
⭕️去中國

唔撚返呀

都係唔會番
容乜易一過關搵人跟你再麻包袋

仲返大陸托柒咩
除非真係工作被迫要返
唔係真係請都咪撚去

好可惜 「中國」既土地 好多靚景 好多文化野睇
但係 個政黨就不斷破壞 不斷改到無哂原本既特色
唉

陽謀
中共都做左幾十年都仲有港豬上當

無人返上去消費嘛

唉 我上半年差唔多1星期去1次 6月中開始就無返去 都唔想再返啦

真係？

潔身自愛請勿踏足地獄鬼國

咪撚返！

偷偷突擊

push

返你老母

因為份工上去都算鳩數
上去消費嗰班俾人捉真係抵L死
仲要俾錢佢地賺呢班正仆街

有圖我就信

講真唔好講咩立場
大陸食野係平
但我都係不了
因為根本唔知食緊d咩
之前都跟朋友上過去幾次
唔可以話好差
地方係好大商場好新 多野行
但物價唔可以話平
計返對換比率同香港消費差不多
又要下下過羅湖
而家仲要大陸當你香港人係新黑五類
我不如草多少少錢
飛台灣日本好過

隨時屈你叫雞，呢D國家仲去乜鬼？

如果香港而家仲係英國人話事，早就對鄰國出左旅遊警告啦。

佢地諗下諗下覺得示威者又點會返大陸
不過黨委級叫到無得唔做

似係引人去試

wfc

支那？
不了

我 too 從來都唔撚去大陸

我都想去西藏行下

返咩返？
屋企你會返
學校你會返
工你會返
大陸？
我唔會去

唔好理大陸

努力文宣

831
831

901
901

畀人回光復你老母

星期六有事上去真係來回無人check

但而家紅燈直接帶走仲仆街，深圳不了

留港消費了

想水人返上去？

咪俾佢地知邊個先係爸爸咯

配合下林鄭大和解嘛

對我呢個中佬嚟講
深圳只係一個以幫香港人捽腳嚟維生嘅地方

唔去仲好啦

之前都係90-00後返去飲喜茶多

依家90-00 後咁高危，就算無參加反送中運動既都唔洗去

好野

溫莎？

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

仲有咩人會番大陸

自己送中
就無得賴係條條例事

連香港文化起源地之一嘅廣州，細路都唔識廣東話
騎樓冇晒北魏體招牌

希望有朝一日中國可以解體 解放依啲靚景靚物

所以要講到有咁危得咁危
要同中共盡量切割關係

連D 無參與既藍絲都比人Check最好

返工正常有公司電話唔影響

尖東大把

保命要緊

唔好睇唔開

咁樣正路D，既然D人發過夢已經比人點大頭，係公安既角度黎睇，淨係捉呢D就得啦，其他人唔關事你乜柒都check搞到怨氣大過天最後咪又係攞自己黎搞

講一句就引到人番去飲喜茶

估計再搞落去搞死埋深圳內需

你上大陸唔查你
返嚟嗰轉先塔你

怕怕喔，番去叫雞好危險

唉，唔好博，過親關都提心吊膽何必呢

唔撚番以前成日走上去打卡 搵左好多地方想去 以後唔幫襯

唔好俾大陸呃到
遲下實有返

理撚得佢點
點都唔會上去

洗撚查咩。直接被叫雞就可以。慢慢玩殘你都得。去大陸。不了

佢地緊張示威者多過經濟呀

lm

放網捉魚

直頭唔好去啦

深圳呢，細細個幾有親切感
人越大越陌生
去廣州，反而好有親切感同舊時香港人情味
見佢地文化消失，心好酸

請君入甕
點會睇唔出

中国
陸你老母啊陸，有親啊？返大陸返大陸
去中国就去中国

不了不了，草多d錢去其他地方玩算，車費又唔係平

希望唔好唔check你地就上去
俾返啲骨氣
仲有成功過關唔代表無事，拒絕入境仲好過係上面俾人拉

大家一齊唔好去深圳，睇佢少幾多消費者

d骨場生意

哈哈哈！真高興，有深圳經濟陪下跌！

邊個夠膽返去 無差別扣留 你返埋我個份

多得班生番北佬共匪

其實成個深圳經濟特區搞得起都係因為近香港，你估因爲計劃經濟發揮作用咩

落地陸呀

我上次番去都覺得冇咩人情味,系咪外省人多左先咁

真 呢個
轉頭以為無查 等多d人上去
跟住又開始送頭

WAHHHHHHHHHHHH 好勁呀..文宣組....
連GIF都有...

唔好傻啦 只係冇再明目張膽咋
你過咗關喺內地 叫啲公安隨時拉你都得啦
使乜喺關口做到咁揚比外國睇

痴線啦，大陸班人有錢果時當示威者係小醜，冇錢果時佢地惡過示威者啦。

我廣州d frd成日屌爆d撈閪

如非必要咪搞我
我係香港行下山去下離島呼吸下新鮮空氣唔好？

廣州有親切感好多

唔好輕敵.....

留返比藍絲廢老去飽佢

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

有民主就唔會仲叫中國
大陸只有盟主

乜撚嘢返大陸，嗰度你屋企?

On9深圳 取消檢查都唔會再去

好人好姐唔好去中國

挑，又話深圳好強大取代香港

想呃人番大陸送頭？

香港少左大陸人
條街舒服左
唔好上支那消費啦

日日大撚把新香港人兩頭走巴巴閉
少擔心啦

橫掂都係交保護費，老閪都交比老美

不送錢,不送頭
BYE BYE你條尾

咪係lor
識人被人面識別技術認出，然後被捉（公安show左佢遊行被影到既大頭相）
有人話過閘機被捉（比狗記過名）

突然間暗位查重恐怖！

幫親啲黃絲好過啦,
送錢養人地?

做對了

上次跟公司過從化做野
好出奇個個都係講廣東話

有人面辨識鏡頭 夠做有餘

有無檢查都唔會再去了

佢就係你想你地放低戒心，你帶平時部電話就突擊檢查

要困幾耐先放番

以後都唔番中丫

去日本搵女僕好過啦

萌え萌え萌え

要是沒有香港

睇地方，如果係舊區就一定會有
尤其西關，d老人家好慈祥，甚至屌埋共產黨

以前喺香港返工，見d人爾虞我詐
好多都有惡意，下下講野有骨，結果辭撚左唔撈
去轉廣州，好易識到本地朋友
有次上去，搵唔到酒店，都有本地朋友出手相助
呢樣野，正正係香港人最需要

香港嘅資本主義埋沒左呢樣野，甚至....良心

多謝義士撥亂反正
我好sad, 因為家庭問題被迫搬去深圳住同做野就冇計
好想有日返返香港安居樂業

整返張香港相

係
到時一次過拘留幾百人就仆得街

香港公安同大陸公安合作已經有晒去過遊行嘅人嘅面容data, 基本上已經唔使逐個逐個搜

我話撚之佢拆埋關口
反正我鄉下香港，無張閪證

巴打清醒
總之公幹就繼續小心
放假無事無幹咪撚上去

黑社會點錯相，你覺得個受害者敢唔敢向黑社會追討賠償？

戴晒口罩都認到？

可以
唔保證有命拎到賠償

想坐15日就返，同班廢老講

我兩廣去過好多城
對我最好嘅，係順德人
記得當地有個朋友知我情緒有問題
日日陪我影野

基本上出左深圳，
去d舊城會搵到好多以前舊時香港嗰種痕跡
尤其台山，去完會明白點解陳百強同Beyond嘅氣質咁獨特

捱多一排會唔會重開東莞

等你地鬆懈咪突擊捉撚哂

我覺得我地要宣傳下深獨

深圳係支共固意係香同廣州之間建造的 普通話社區，支共唔想香港政治文化影響廣州依個仲有好多人講廣府話的千年古都，所以用深圳將香港同廣州隔開

從化本身就係廣府人地方

好多人都話大陸大量內需 你香港人那裡來的自信

已經有
好多外省深圳移民想踢開廣州香港做龍頭

無錯 要上去做野都食到飽灑先上

佢而家仲想發展東莞，聽我當地朋友講
本地人同外地人比例係1:3

仲去大陸？

自 係香港同廣州之間

內衰就有

咪就係
簡直係鬼地方

上去做乜柒？
睇佢點用調味料將條腐魚變探魚？

以前成日去 而家人地叫都唔去 屌9佢地先

我個frd被扣左五個鐘

去台灣仲抵屌，仲可以塞下機場

係去中國

唔係關口搞你，比你入左境先搞你，比人溶左都唔知

都唔會去

借位推，大家入黎討論下！！！

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

正常
消費物價咁高
本地人點負擔得起

以前有段時間成日吹深圳做直轄市
的確，深圳同廣東完全格格不入
騎樓建築又冇，廣東話更加消失殆盡
d路面設計同公共交通功能更加連香港一半都冇

都唔會再返

取唔取消都唔去中國

入得去出唔返至死

哇,坐足五個鐘定問話

唔係關口查你，咪係街到查你

最得人驚係落地鐵整barrier 查

有冇人近排上過去?
平時多香港人嘅舖頭生意點?

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

一定啦

打死斬唔返
一返就被嫖妓

等你食完探魚先

我上年去深圳、東門 個個大商場都有8成香港人，而家應該少咗好多，唔知經濟會差成點呢

唔該大家注意下用字，唔係「返大陸」，大陸唔係我哋屋企，「返」乜鬼？

記住，係「去」

個人認為講「去大陸」可以接受，但最好係「去支那」，其次係「去中國」，但無論如何，唔可以叫「返」

支共係廣東省搞「分而治之」，起多幾個山頭方便支共玩弄權術
普教中就係消滅嶺南文化的其中一招

主人我好快黎探你地
日本D女女又可愛又有禮貌又青春
かわいい 可愛い
萌え萌え萌え

好過大陸支那妹幾百培！

星期六已取消

番支那 不了

查過一次就以後都唔上啦

咪玩喇
去到返唔到黎香港啊

坐車呢，好撚平
但低端人口會同你迫
而且巴士走線完全on9，站多沿線燈位多
坐耐左脾氣會差左好多，因為佢站站停
就算冇人上落都係，而且成日有人唔識死rush hour帶小朋友坐，然後要人讓
不過我係唔會讓

對, 好多大陸食肆 /打卡位/ 按摩店都好多港女 /藍屍去消費

唔好話示威者, 識幾個中年藍屍本身有去開按摩/食野既都唔撚敢返

人面辨識已全開

聽到大家叫，好正呀

前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

欲擒故縱

,

引大家鬆懈上去然後突擊檢查捉人

唔係取消左，係直情轉晒人面辨識。
一認到你就red flag

上次同成班同事去深圳睇公司新開嘅分部，個個都係8/90後，頂佢地個肺，個個都用指紋過大陸關，又有深圳八達通，得我一個排人手過關同買飛搭地鐵埋單又有人用唔知支付寶定微信，根本成班都想做深圳人但呢排又見佢地反送中反得好熱烈

識廣東歷史嘅
會知道，而家廣西沿海3城同海南本身係廣東
俾人分裂晒
梅豔芳祖籍就係呢邊，合浦人

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

有定冇都唔會番

痴撚線 過完關被消失又一個失蹤人口

係關口派錢都唔撚去

好得人驚，估計會係咁點相

班支那人一直唔撚信
係要人證明一次俾佢睇

+1

以後唔返
除非共產黨執笠

坐車最撚晒人用手機掃，慢撚到仆街

唔清楚
不過有曬相做證據，睇怕都比人問長問短

靚到

反而想知係邊日嘅遊行俾人點相

已經半年冇返大陸

卡已剪 屌你老母

人面收集得差唔多姐，直接送你入黑房

係成個大陸都無人去

深圳海關設人臉識別系統 趕絕水貨客
時間：2018-08-30 03:16:18

等你過咗關慢慢捉

咁撚正 揼骨未

我宜家出街戴晒帽
老母問我「你俾人影左相咩？」
「係唔知有無俾人影到呀！」

深圳都係得香港客消費, 要搵個鬼佬都唔易

呢d時勢上去送頭？不了

其實係八五罷工，可能係比藍絲廢老影到
所以口罩+太陽眼鏡係基本啦

等你番落來先check

一陣離境先check就死

又或者拎晒你地d 資料 陰d 陰d 咁捉

有冇都唔去架啦

咩都冇戴

中國人信唔過
收起咗咋，一過照拉你入房查呀

因為本身呢代人都係諗住雨革魚革似後
慢性送中都無辦法
點知突然有個大機會反cup

請我都唔返, 工作需要就話者

前幾日夢見自己返大陸，香港過關會比人查，但係上到大陸又冇人查，好奇怪所有黑色屏風都收起曬。上面多咗好多警察同軍車

你唔去中南海寫封信俾中共叫佢平反六四

唔係 我屋企人今日比人收左袋橙

過咗呢舊嘢好撚多大陸嘅警察，尤其係羅湖

所以？好人好姐做咩去大陸？貪佢多元素表？

香港可以冇左大陸
大陸冇香港就byebye

反而覺得69，616同71就冇咁易
除非你自己影相或者前線人士
805，當時已經有人查手機
出左仲返上去完全係自殺

深圳市道好冷清，個個死老豆咁樣，

佢哋應該知道大祸臨頭支那差唔多夠鐘了

我都聽人講係咁

離境的確有人check
我就冇事，可能因為著得西裝骨骨
睇完袋就走得

咩啊，轉左人面啦好似，仲放人把鬼咩

Ching好pure好true

真 之前食親海底撈 探魚成個場8成香港人
以後都唔返

要不是中央照顧你們
你們早就完蛋了

你想去感受下陽光司法

要不是香港 深圳早就...

張卡13年剪咗 咁多年都冇上過去

返大陸，不了

又係大陸妹

連藍絲廢老都唔去？

多謝毛魔，多謝中共

有冇人知澳門點 星期六有公事要去

樂園路收哂皮

地獄鬼國，死都唔會上去！

藍絲轉頭都拉9你

以前係大陸地鐵，d女著裙𠳝係月台等車

仲有人會返？

咁咪好 多d 幫襯真。香港人本土小店
市道差？ 我地香港人消費返自己人企業

番佢老母閪咩

下？琴日先返上去見客仲係有check啊，羅湖

物價咁高，而家人口開始流出緊

依家回血技開左係港豬隨時捉鳩你要交幾十萬保釋金先放大生意黎一年cap幾百億都得

樂園路搞緊拆遷，梗係冇咩人

之後唔撚去鬼國食咩垃圾火鍋同喜茶

一手: 今日同事過關發現之前啲黑屏風冇晒 改晒做人面識別 有問題直接紅燈帶走

去中國要被採集DNA,不了

一睇就知係撈閪

鬼国 不了

大陸留返比班愛國既返啦

真係唔敢返

深圳可能零售業重創

唔L敢返
近排又勁多人係到影大頭

應該有，快啲上去拎

思想落後到。。

推啦

仲去送頭咩

送頭 不了

香港人嘅消費能力其實好勁
冇咗香港班客 肯定好大影響
唔該宣傳下 香港人留港消費！
好多嘢其實香港都有 支持本土
嗰啲咩咩文青餐廳 香港都開咗好多間

番去正on9

返大陸消費等於助紂為虐

驚就唔好返

白痴
香港都無道歉啦

攪初音演唱會我都唔去

Ching 22日後見

依家 無咩事 都唔會返。

留港消費！支持本土！
冇咩意慾嘅 有空就強身健體 行下山

聽到哂

返你老母
屋企先會返
返你老母
返只會返香港
改口啦

關口比以前少左好多人
後生同以前比接近無哂
中年都少左好多

利申：ICO

深圳唔好落黎，香港唔好上去，睇下邊個死先

最緊要遮到眼

深圳好多高科技公司
小米 華為 中興 大疆 深圳大把錢

大陸＝元朗平原

哈 我阿媽話d按摩應該冇生意

深圳? 不嬲冇親切感喎.
呢個地方一開始就係移民城市, 全部人講支那話. 邊有文化呀?
廣州前幾年都仲好. 而家D 鋪頭都已經講支那話. 係聽你講廣東話就會NICE D 既.

大陸要捉你洗鬼關口，等你入去捉都未遲

仲要係cg

取消咗都唔撚去啦

真心想知返上去有咩好消費
食物有毒 商品粗製濫造

check行李嗰條長廊到?

係

咪係，香港都唔會深圳點會

咪撚再去啦呢啲垃圾鬼國

指紋過關. 佢喺D 非繁忙時段. 迫你去登記指紋完全唔開人手過關.

怕被嫖妓

取消曬咪取消曬 關我撚事 樓主洗唔洗咁急幫大陸宣傳呀？

屌你啦貼錢我都唔去啊而家
未搞返送中之前呀啲人日日睇西多士去飲喜茶食烤魚
依家不了

開始緊，好撚正

正，終於可以返去sing k

一條女靠個西養十幾條友

冇人會去支那

冇香港 其實深圳就收皮啦 當初鄧小平揀深圳已經講到明係因為近香港 冇香港要起都一定係廣州青島上海呢啲位

依家班友莊閒都未識分想反客為主 笑死

石離有人叫

引伏

當年5個經濟特區.
諗下點解得深圳做得起? 就知點解
仲要香港新關口開到邊. 深圳個經濟重心就搬到邊, 羅湖>福田>深圳灣(南山)

香港邪骨/叫雞都隨時俾左錢班有份打傷手足嘅黑社會賺，真係不了

好人好者去中國做乜

佢地好缺外匯
唔好益佢地

問地獄鬼國索償
汁到條命咪算係咁

大陸. 緊係啦.
俾佢CHECK 手機都算.
係要啪你針, 邊鬼個敢去? 點知佢D 針咩料?

去中國

要不是大陸照顧。。。。。。。。。射左

要不是我們照顧你們
深圳，完蛋了

即係仲有

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

前幾日仲話將深圳變為另一個特區取代香港

無檢查站都唔去
啲地獄鬼國留返比藍絲自行送中

非必要都唔好上啦。

上富士屌俄妹啦

屌你啦
之前個個星期都梗有班人死都要上去揼骨 飲喜茶

雖然唔敢講班港豬貢獻好多，但一定唔少囉

姐係邊到 有冇google keyword

富士 俄妹

咪on9啦！佢可以等你正式入咗境後，過海關人臉識別時先捉你入海關檢查區玩

食草啦on9
深圳唔係靠我地香港人
玩蛋啦

自從有得選擇之後就冇去過鬼國 差唔多十年

深圳就真係冇左香港人會唔掂啦
大型商場香港人多過蝗
去飲個茶都可以隔離左右全部香港人

深圳冇港人消費，都好撚大鑊

由細到大一次都無撚去過支那

其實清末民初堆鬼佬已經話哂比你知大陸咩地方最值錢
佢哋爭地劃租界爭得最崩頭嘅地方一定係最有投資價值

你會唔會見佢地要深圳

仲邊有人敢番去

支持！

我係感性巴，睇完眼濕濕，百感交集，又笑又哭。
我果區都今日都多左人叫口號

屈你做雞, 叫鴨囉. 你覺得支那做唔出?

因為而家影完你班人頭 build up好個database
交晒比鏡頭做啦嘛

深圳係大陸最多發展到下科技行業
但玩商業上海都未追到 點取代香港

無啦啦扣你15日 你都唔洗玩

笑出嚟

今時今日仲夠膽返鄰國，我都無話可說
只有祝你好運，有命返到香港

科技業咪又係偷人技術再用國家級補貼搶盡全球市場

但而家冇呢枝歌仔唱，慢慢玩內衰喇

睇下邊個靠邊個囉

你咪試下著黑衫過關睇下會點

驚就一早唔好玩到咁大
支那政權做野都唔諗後果

香港人團結啲 留港消費！

與虎謀皮係咪咁解？

九龍城有堅泰式

一時時架

去到關口唔洗面容識別啦, 用證件過關根本走唔目甩, 洗乜咁煩

咪撚送錢返支那啦屌

涉嫌跨境賣淫 行政拘留十五日

依家風頭火勢

其實 真 ●深圳人有幾多? 新年返大陸就知

喜茶、探魚、xx 酸菜魚、 網紅店 大部分都係 香港人、真 ●深圳人去

取消哂又點 都係唔去
咪比錢佢地賺

示範區咁高級既地區邊岩腥港人去呀，我地腥港人留返係臭港自己食自己算啦

大家遊行要遮樣
就靠守法遊行都要俾支那捉

借post

大陸人開始醒覺 仲冒命支持

轉咗玩人面識別呀戇鳩仔

真, 人工3,4千
閪茶 3-40蚊一杯
買得起都係D 本地人 (因為大陸本地人會每個月派錢) /香港人

得啦 唔洗引人翻上去
你唔會得逞

深圳唔係吹到平均工資一萬蚊個月咩

都有可能靠樣認人既,

但我對上一次續回鄉卡時已經比佢影左好多角度既相了

傻西先返，人治既社會，佢下1秒改變玩法都得

on9依家仲諗住翻大6
翻去送頭？

唔撚去大陸呀屌

吹 嘛

公司好多同事用呢個理由唔返去出差

好想睇深圳D喜茶變空鋪

唔查你幾日
到時你就PK
隨時被雞叫 被送頭

今日工作都要上去，冇曬檢查站。但多左好多關員。中共最鍾意抽後，大家冇事都唔好上

唔...天氣不似預期

如非必要都唔會去

成年後冇撚返過 亦唔會再返

後抽 不了

而家深圳係咁拆樓都陪(好似係) x1.5

樓唔使租 返自己村嘅工又輕鬆 村又分紅

要不是香港人照顧你們深圳完蛋了

繼續傳革命返大陸

見身邊朋友又喜茶又海底撈，淘寶多過出街買衫，明明溫水煮蛙已經搞掂好多香港人，林鄭係要搞寸個場真係間諜嚟

暗黑兵法！

係 但點解唔使租?因為賠完再自己買樓? 佢地好多都係番份 濕九工 之後等派錢 啲土豪 好多都係農地/拆樓 賠錢 之後咪學香港咁炒樓囉 上面啲經濟都係遲早收皮

俾人鏈住個春袋下個月要去一去鬼國深圳，好撚驚

深圳其實貧富懸殊比香港更誇張，佢地請啲侍應3-4000人仔，香港呢啲位高3倍起碼，但啲私人樓樓價真係泊得住香港，正宗金玉其外敗絮其中，要發展經濟仲有排搞

依家仲返去
咩事都唔返啦
公事話你返去叫雞

大陸淨係交通費平

屋企人工作需要成日要返成日都好擔心

好人好姐無啦啦俾佢問長問短都條氣唔啹啦。

你信咪抵死

俾錢佢地洗? 不了。

深圳靚少少高檔少少嘅商場應該靜過鬼，
本身都係得香港人消費得起，
宜家應該人影都冇

又話要取代香港？

一於煲大佢，搞到人唔敢去深圳。冇香港人消費睇佢啲骨場，餐飲業頂唔順。横掂都係，攬埋深圳一齊死

求求大家唔好鬆懈

抵撚死

海底撈呢類餐廳對當地人嚟講應該好貴，
宜家冇埋香港人生意，等收皮啦

上大陸
不了

新電話 新ig 新fb 是必須
最好而家申請 放D飲飲食食相
Good luck

頭先叫左！多左好多人叫

你幾時換卡？

因為俾黑警抄過牌嘅人
資料已經入哂大陸e道
過關道閘唔會開
手機都唔駛check

好明顯係陷阱引你地返去，係你地呀，我就唔會返

去台灣玩都唔去大陸

一兩年前左右, 唔太記得了

整曬了，最怕唔知爬山果陣有冇比人影相
去之前會通知所有朋友
搞掂曬啲野會剪卡

差佬去囉
屌
大陸留返比愛國人士去
我地嚟啲人留返係香港幫襯啲黃絲企業

有冇俾黑警抄牌
無既無咁易出事
有既 就算鳩數 無謂被叫雞

90年代仲一街廣東話架

啱呀 一堆死場

冇，個底好乾淨

咩呀 轉晒人面識別啦
唔係你估遊行影大頭做咩

我咁睇，廣州起碼個根基深厚
當年單單一個小小嘅西關有文人亦都有巨賈
唔係當年走難點會有咁多人才潤到香港
而深圳只係一條寄生蟲
香港人資金上嚟，班死撈佬就落嚟坐享其成

而家仲敢睇唔起香港同廣東人

唔去深圳消費
睇吓邊個死先

廣州，你睇當年十三行就知
沙面同西關完全係呼應
一由珠江上岸就係
深圳個位，連澳門都不如
難怪英國佬寧願將寶安一分為二，食左南邊都唔要深圳

關我撚事
除左公事
好人好者返大陸做乜
俾錢中共駛？

利申 冇回鄉證

200X年時期, 廣州市區鋪頭都仲係唔會請撈佬.
去親陶陶居, 廣州酒家.D 老廣州聽到我講廣東話, 都會搭下訕. 問下香港嘢. 真係好有親切感.
而家...開口埋口同你講支那話. 甚至唔識廣東話.

山寨就有份，呢類經濟好由自可
一有事，隨時永不翻身
好簡單，連實體經濟都冇
廣州同順德呢類就會好好多
因為唔會死靠地產同埋所謂科技谷經濟

太遲了

無回鄉證既表示
見有識既人呢頭反送中
轉個頭就去鄰國飲飲食食唔知講咩好

剪咭喇喂

冇錯，香港而家冇晒木屋區同九龍城寨
但深圳仲有一堆堆城中村，個格局一模一樣
入面好撚多低端人口

你expect 呢班人帶動到深港幾多消費?
學歷又冇，亦都冇技術
不過就算有，人工低生活成本又咁高
邊會敢燒費?

我鄉下係深圳, 都只可以話深圳真係好垃圾.係冇文化可言
80年代返鄉下. 一出咗羅湖東門範圍. 成條深南大道都係仲耕咁田.

深圳骨場難為正邪定分界，你靚仔有口才個骨妹冧你正骨都可以起機

個gif好正

d演唱會都捉左幾十個 過關唔駛講啦下話

近幾年廣州人意識有少少復甦，
見過幾次買野食飯淨係講廣東話，個侍應唔識聽/講會屌柒佢，
最後要個廣東人serve

我就唔同，試過連本地00後都對我講廣東話
不過好明顯個能力不如上一代
好慘

但佢地仲遺傳左廣州人嘅人情味，始終佢地都係土生土長，傳統舊區東山人
仲同佢地影左輯相

唔好用個"返"字

係囉呢深圳人均收入4000蚊
大把內需

中國:我地保證言論自由,但不保證言論後既自由

除咗返去拜山
我諗唔到咩理由返去

咩叫返大陸？你會唔會返美國返日本返英國？我地香港人剩係會返香港因為香港係我地既家

我對深圳印象停留喺深南路以南
我以前喺羅湖同福田區南部都有屋
而家就布吉，好撚亂

你係咪東門張氏?

你令我諗起帶我去陶陶居個廣州frd
佢o係香港讀書做野好耐
支持民主
幾年前帶我去廣州玩，就算餐廳侍應同佢講普通話，佢都會用廣東話答，仲私下抱怨廣州好多 "Lao", 又唔識廣東話
同埋佢平時真係會指個d外省人係"Lao", 我覺得好好笑，真係傳統廣州人

我都覺，喺西關講廣東話完全通行無阻，經常識到新朋友

唉，其實而家香港會較適合佢住
起碼佢可以日日講廣東話

只不過樓價會壓死佢
個樓市真係害死後生仔

唔想被嫖妓

如非必要邊個仲夠膽去支那
今日先同公司老闆建議全公司暫時唔好出trip支那成班美國鬼仲驚撚過我地

即係佢哋套人面識別已經測試完畢唔使再靠人手, 要走甩更難

取消晒都唔撚返

嘩，真係自求多福

又話冇自由行嘅
今日搭東鐵一car 幾個喼

之前同屋企老人家去廣州
問路嗰時d 人聽到你講廣東話, 就好熱情，
言談之間知老人家住過廣州，即刻癲左咁，
差d 請埋我地去佢屋企食飯
廣州人係有人情味嘅

哇睇嚟真係粵語就嚟亡咁濟

唔好撚去啦查唔查都

係，呢樣就係我對廣府文化喺省港消失非常心痛
香港就算有廣東話都冇晒人情味，冇晒信任
甚至郁下就屌人，我因為咁同一份工辭左職3次
廣州完全相反，但廣東話開始消失

對廣東話有研究嘅，會聽出廣州音同老一輩香港人口音係好似
當然，香港人有唔少係廣州人，唔出奇
你聽黃霑、羅文、盧海鵬呢d就知我講咩，佢地都唔係有西關音就係西關出身嘅

都係嗰句
北佬共匪都係仆街嚟

如果香港撐得住，會反cup嘅
加油

大陸人
咁有錢
自己幫襯返啦

識得嘅廣州人都唔滿意啲北佬外省人

same, 我識唔少

呢樣野我都相信
廣州唔可以輸，香港更加唔可以輸

唔通同侵侵有關

已經del埋淘寶轉用amazon

冇錯，再遠d廣西梧州
廣西粵語區好多都俾北方蝗搞到雞毛鴨血
南寧粵語更加近乎滅絕
但係梧州個舊城區keep得好好，口音同廣州極似
本地後生仔寧願去廣州一帶打工都唔去南寧
就知佢地文化上撐起左一片天

有錢去會所book房請大廚煮喇屌

送你免費去新疆再教育營體驗團

叫雞都轉左響香港叫好耐，去中國﹖不了

三毛收皮啦

切勿前往支持恐怖主義國家，例如也門敍利亞 ...... 同埋支那

去台灣都唔撚返大陸送頭呀

唔好再翻大陸

真心覺得近排佢個人面識別係load得耐過以前好多 相當有嫌疑

去唔查 返嚟香港先查

頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

引蛇出洞

點解要上去食屎?

中國！北美大陸就識

咪撚去

關我撚事

巴打好似有d 研究咁
表示想知多d, 可唔可之後開post 講下

即刻睇左南寧粵語

係地鐵街頭捉你check

你一入境即搭 查都唔查

勁
我細個嗰時每年暑假都俾老母捉咗去審視敵情

阻阻大家！

「思考」 無風向！ 但真心想屌人！

你查下粵東會館就明我講咩
其實粵語西到百色都有人講
而佢係食住同一條水－即係西江，呢d人祖先係南番順一帶人士
去左廣西經商人士後代，久而久之同當地其他族裔融合形成左獨特口音
所以南寧人講野有佛山音嘅影子，聽個鼻音就知
P.S:我鍾意玩紀實攝影，去過唔少廣府城市，例如佛山、順德、廣州、東莞、南寧、梧州甚至連祖籍汕頭都去過

做人要有孝心，得閒帶下藍絲父母上深圳消費下，記得去前換部乾淨手機同幫佢哋dl幾張遊行相

廣州個位其實好靚 好多內河交匯 內陸好易運貨去轉口
而且好多黑人聚係度做轉口貿易生意去非洲 同香港重慶大廈一樣

如果唔係點解鬼佬對廣州情有獨鍾？
甚至將香港轉變成廣東話城市，安置埋由廣州走難落黎嘅人

Agger

有嘅 前幾年689成日吹奏嘅前海 好似拍緊烏蠅

仲上去叫雞？

深圳灣去個程仲有 不過唔係黑幕，直頭間左個area出黎

梗係冇文化
本身一條廢村
近幾十年先發展
又外省人多個本地人
點會似廣府潮州咁有佢自己特色文化

已經瘋狂向身邊人士鼓吹唔好上中國
支持定反對都好, 有寫係面度架咩?
要扣留你就扣留架啦

堅持

去鬼國做乜鳩？

人面識別不嬲都有, 返送中前已經有左好耐

其實係似新界
都係一堆堆村，然後有個墟
東門本身就係一個，但內裡係有文化嘅
不過條騎樓街拆撚左

仲要輸出革命比支那狗？

所以香港好多黑工 唔知啲藍底餐廳有冇請

一於杯葛深圳, 等向西d雞漏水漏到水災, 水圍變成蜘蛛精世界, 最緊要d公安無片收, 貪官無收入, 最緊要黑惡無錢要周街搶! 餓能死佢做先行仆直城市❗

今日親眼見到，本身係左邊拆左，變左右邊間左d房仔出黎check

利伸：被逼

咪撚返去啦痴線 而家仲返去真係on9，俾人溶撚左都冇人知

事實係好大影響
特別係專做過關客生意嗰班
真係食得屎
識個大陸妹專做香港人生意
佢上個禮拜都問我知唔知件事幾時完
再咁落去佢公司會執笠

的確，依希記得深圳灣同皇崗係冇AI閘機
所以估計佢係想裝，間房就係有野拉人入去查

反而福田同羅湖有呢種設施

唔敢去痴人地d金康

我之前同我上司諗法真係中晒
正宗拎起石頭Dup自己隻腳

真定假 唔係好信

根本6月打後重北上果d唔知支那種就係戇鳩

無人呢排仲去送死咁撚傻掛

吃喝玩樂，點都唔上去

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

人面識別 不了

離境check=喺中國犯法=送中

你計到架
KFC果d 郁d一個餐40幾蚊支那元
個鳩個買杯野飲入去鳩hea
果度人工幾多啊？
其實根本唔系人類生存
遲早都一定聽仆街

淨係去過三次支那
兩次旅行一次遊學
之後十年冇再去
唔明點解啲人可以成日返支那

平安保險大樓下面個場
除左一兩間食肆旺場（因為真系好撚抵）
成個場死城咁
其實講真，起咁撚多商場仲乜
邊個唔會淘寶，仲出街買咩

返支那咪即係送頭

係去唔係番呀清，改下口啦

呢一帶叫Coco park
多數都係食野
有酒吧街，夜晚d女著到好暴露

無咗香港，深圳乜嘢都唔係
利申：無番過大陸，回鄉證都無張

支共行政從來都係咁撚粗疏
只不過支那封鎖消息做得好
好多時行政出事都無人知
行政有少少成效就大吹特吹
隱惡揚善
結果令支國人覺得政府施政得好好

小心好似英領事館職員咁
有得入冇得出
你冇英國幫手
俾人捉左超過15日都唔會有人救

想送頭就番

不要說「返大陸」
試著說「去中國」

我都係 好後悔無一早去

應該係因為用咗人臉辨識

香港都未有道歉賠償啦，仲講大陸

鄉下=香港

屈叫雞十五日算好了
大把人有去冇回

香港人是新黑5類
自己小心啦

仲有人check 架
轉左方法
有幾個公安行黎行去
我諗你一驚就叫你入房架啦

返你老母呀返

是但啦
唔去大陸係件大事黎

探親都不了，呢個世界最冇誠信就係共產黨，其次係膠官同黑警

請都唔撚去啦

成家都好反共特別係老母
佢當年六四甚至有向機場派傳單

走水貨？

重點係唔知幾時奶野 入境冇出境有又奶 今日冇聽日有又奶 都唔信唔過你共產黨 做左一次就冇下次架啦 所以話共產黨成班都戇撚柒鳩

理性到。。。 好彩巴打係香港人。。。
特登去上訪

關口檢查站未必捉到
facial recognition就實捉岩

香港人不敢去大陸 大陸人不敢來香港

聽人講金光華海底撈食飯時間 星期六日冇哂香港人。之前排到企哂係度 而家人等位得大陸人

不如發起剪回鄉證

仲上去送頭 一河之隔隨時連命都無

去大陸消費果班就呢排忍一忍
夾爆佢地個經濟
連續3個月都係咁 睇佢點死
成日話和理非無用 係因為做緊唔係真正和理非行動

好多懶中立港女朋友都唔敢返

大陸d大商場食肆 平得香港少少 喜茶直頭同香港d貢茶一樣價位
大陸人人工邊食得起 根本係靠做香港人生意
而家係關口查手機 問長問短 搞到冇發夢果班都驚奶野廢事上去

善用起底功能, 樓主唔方好人

剪柒左張證

留港消費上富士啦師兄

都唔會返去

返

要不是香港人
深圳真係一早收咗皮啦

成個拓骨唱 k 飲食業都收得皮
戒嚴咁開心

知咗唔會食啦

之前都會去幾次深圳玩，加陣出差都避得就避，直到支爆

不了

沒有大陸人的香港好舒服

請都唔去大陸啦

點解要去先？
好人好姐緊係留係香港行街啦

不了，有錢去日本

因人廢言

大陸人咁有錢 邊洗我地d香港人番去消費

無香港人消費，深圳係會食草，但大6係寧願深圳食草都要維穩架

樓主收皮
想送頭 自己送

其實大把香港人上去消費

如今不了 你唔知幾時過關被人拉入房

雖然中國有很多美食 名山大川

還是儲多點錢去日本好過

去中國旅行？不了

同感 係耐左好多

內地=錦田八鄉

一個依附香港又夜郎自大既垃圾地方

但人臉監控呀嘛

支那人咁勁
唔駛香港人上去消費都得啦

審視敵情

利申：差唔多9年冇上過支那

入左去先啦
出境先慢慢查

請不要說“返大陸”
試著說“去中國”

上面有人面系統，而家可能改左玩法，係條街到捉你，到時罪名任佢作

32個正評，有無咁多大中華膠呀
中國點可能有民主

3隻字
唔撚返

「返」 乜撚野大陸
有歸屬先會叫返

冇人想知

睇港台新聞轉蘋果新聞話，改咗做深圳關嗰邊要影video「賀·十一」
嚟種玩法更絕，逼你假愛國，跟住佢地向外宣傳更加有力（假）
所以奉勸無必要唔好上去，變成被佢地利用嘅棋子

唔check 上去即拉

上訪索賠咪尋日滋事

連fd結婚都唔敢去啦.....

以香港人性格，
一年半載，好易打回原形

深圳呢排冇哂港豬消費

引蛇出洞呀傻仔

深圳咁有錢，又就超越香港
邊洗我地呢中國二等公民去消費呀

yes 如果係工作需要就冇辦法
好人好姐上去食坑渠油(地溝油嘅正名)把托咩

信你？

想送頭先會上去

大陸消費唔平得過日本幾多

係啊，都仲有好幾處想去睇靚景
但我諗可能此生無緣了

其實有既，美容院，但手勢好唔好要自己試
去 groupon留意下，買平既試用一下

但 616
有 200 萬人，818 連登計過都有 210 萬以上...

深圳骨場死9硬，香港人佔客源一大半，年輕人更甚，宜家就算無示威既後生仔都驚左返大陸，只有香港人先會願意拎一千蚊上去揼骨食飯屌女，大陸仔等死

D工程撚，尤其機械仔成日返大陸

共慘玩完，民主中國lo

應該好撚多係雞蟲嚟

自從骨場要scan回郷卡同影相後已經少咗香港人去

大陸好撚鐘意一個詞叫做試營運
九月中又會出番黎架嘞

香港果D咪又係黑社會開
非常時期啊，唔好幫襯啦
返屋企打飛機仲安全衛生
慳左D錢拎去買衫溝下女或者孝順老母都好啊

返大陸？ 不了

以前做main con,D EE 仔去澳門做項目，收工去叫埋雞，仲申請到津

你睇周柏豪，酒店都要，不過鬼佬拎謢照都要？

外省D紅牌雞都搵到幾萬蚊人民幣一個月既

我就覺得香港自視過高啦，唔好同中國人一樣
係事實嘅話就用行動證明收我皮啦

唔撚返去消費益佢地

唔返, bye

墳場旅行團 搵鬼去

有冇人知上面d喜茶探魚咩境

去黎做乜
又要擔驚受怕
非必要都唔會去

某啲酒店所有住客都要影相，唔理國籍，咁啱check in後面有塊鏡畀我睇晒，真係冇私隱，電腦駁咗cam，有個介面，排隊逐個影，影咗相後張相喺個介面入面，應該直駁公安局，唔影唔畀房你，細路就唔使影。我懷疑骨場都係同一個介面。

送支水街邊d打卡送野飲檔口咁

琴日迫於無奈要上去 經過喜茶 隊都無人排

都唔好上去啦

遊行示威時好多不知明人士不停錄影影相, 可能send返上去玩人面識別

d骨場沖涼房我就唔信冇cam，d港女上去比人睇曬

喜茶劣到仆街，港女先去

大陸有西私穩，羅湖過左Counter後，可以望到公安部電腦，大頭相資料咩都睇到

回鄉卡要剪啦

可能用晒人臉偵測

Lock卡仔就正，睇住打飛機

深圳平太多，配件 好太多

不過都唔去了

係喎，佢每個e道出口都有個平板size嘅mon，望番轉頭就睇晒

睇怕情況持續

港豬已進化，俾啲信心

希望如此，
我已經剪左回鄕證，
以行動支持

希望如此

甚至可以比得上歐洲水平
尤其景區收費食水好深

唔阻你上。上到去直情被消失

今時今日仲送頭係咩心態
除左你要返工

唔係要探男朋友老豆…
基本上都唔會返去

維穩費糧尾啫

福田一手料 仲check緊！
冇必要唔好上

唔係番
係去

深圳個D 嘢咁Q貴
本地個班人都唔會成日食
依家香港班廢青掛住去遊行, 港豬同藍絲又怕比人CHECK

其實深圳班商家先係最撚驚個班

你放完風
D人以為無野
過左關先夾鳩你

以後公司要求都會拒絕, 以後唔上去

點會唔check 傻撚左

關口檢查→深圳街頭/消費場所檢查？
番大陸，消費/旅行計，
pros: 平些少
cons: 私隱危機/人身安全(大陸嘅法治，暫時同香港嘅法治，係兩件事)/大陸人質素破壞消費/旅行經驗……

似係想引我地去中國

樓主fake news

唔係關口扣你, 等你過左關先係入面搵城管捉9你去審....到時佢地可以話記錄中你已順利過關, 過關後發生咩事無人知, 但你已消失了.........

有冇檢查都唔會返啦，容乜易被消失被叫雞

唔撚去啦，你老母當啲後生犯咁check

邊撚個上去大陸而又比人拉撚左就真係低撚死

有冇都唔上啦

笑左

唔係取消左 係用左人面檢測 之前係用回鄉證CHECK

有團客都唔會係咩好地方

正名支那豬

深圳不了。

諗諗下班死MK港豬YOUTUBER養肥左幾多支那狗

好心非必要都咪撚上去啦！
呢頭屌大陸人又喼神又乜又柒
果頭上去玩同消費？
做緊咩呀？

話知佢查唔查，我就唔撚會返大陸。你老母個閪，京基100？XX MALL？我敢肯定，如果香港人唔去，佢生意額最少跌三成。

唔好唔記得當初812我地點解要入機場

依家係警察不停開槍射頭射眼，仲大條道理

黑 警 還 眼

唔只係口號咁簡單，我地要警察為佢地做過嘅事負責

812咁成功，因為你同我都有參與

所以我地901一齊入機場

記得係 1PM 到機場吖

誓要討回公道、要政府正面回應我地嘅訴求

___________________________________________

Q：可能你會問，機場出咗禁制令，點解仲要入機場？

A：
禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊
___________________________________________

明白個遊戲點玩未？？

每個禮拜都咁多手足俾人拉咗，分分鐘坐幾年甚至十年

你真係甘心佢地咁努力，然後我地白費曬佢地嘅心機？

有勇氣上街頭勇武
點解唔敢入機場？

一年半年 成個深圳骨場同餐廳
仲有幾多間向到

Paul.jpg

深圳咁多骨場, D骨妹真係搵1萬起跳
但做普通工, 餐廳 , 工廠 果D就得3,4千.....

全民被叫雞

好多香港人鍾意返深圳玩，依家搞成咁肯定少左好多人返去，生意額實大跌，賺少好多

骨妹認錢唔認人

「罷工」、「罷課」同「罷市」唔夠
應該要加入「罷去中國」

知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，有人同伴侶分手，有人晚晚夜歸，有人洗到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

即係個樹窿grp

如果有邊個想join就留你個tg比我 我會盡快加你入去

因為已經夠曬料做人面識別，宜家係請君入甕

過關前比人check到手機你都叫仲係香港範圍

你估你到左大陸比人check到你落唔落得番黎？

1萬起跳

咪靠無申報貼士

d仆街骨場抽水好狠

轉用人臉辨識系統丫嘛啲人話
有可以就亮燈捉

佢地係底薪+貼士。 底薪好低 主要靠客人貼士
貼士大部分場都係公司抽1成

抽一成咁良心

而家唔係乜都支那寶畀錢，仲點走稅

鐘數咪分得一成

已剪回鄕証
有中共一日唔會再番去

依家根本就係以言入罪 文字獄

1972年3月8號，啱啱取代中華民國，中國喺聯合國席次嘅中華人民共和國提出香港唔屬於英國殖民地。同年11月2號嘅會議決議2908號案件時，斐濟、瑞典同委內瑞拉表示有保留，最終議案喺九十九票贊成，法國、葡萄牙、南非、英國同美國嘅五票反對，同廿三票棄權下通過[6]，香港失去自決獨立權利。期後12月14號英國重寫信向聯合國秘書長抗議[7]。

能否由英國重提

大陸要打貿易戰是應該禁國民出外消費而吸引更多人去大陸

我屌你老母過關仲捉鳩香港人 好啦而家冇人夠膽上去

好值得推廣的抗爭活動，零成本肯定不會被捕，全港齊嗌震撼世界！

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

話比全香港聽
保護我地既唔係果班出十萬糧但對住我地開槍既黑警，
而係對住黑社會拎刀斬人都會出手制服既勇武手足呀！！！

［救救西童 救救自己］

高登女神西童懷疑連日在社交媒體instagram上多次表達支持示威者及指責警隊而被刪除帳號，刪除原因不明，懷疑被駭客惡意攻擊所致。

今次事件有可能只係先兆，有理由相信網絡滅聲行動己經展開，「今日西童，明日自己。」

下而係西童嘅分身帳戶，請大家幫幫手去個post到留言@intagram引起官方關注，請Facebook交代事件，目標係一萬個！

原post:

還我西童！土共惡到連J 都唔俾你打

唔返囉，以後都唔返

唔好意思，借 Post 宣傳一下

手足們！之前嗰啲唔算係真正嘅罷工！ 咁樣先叫做真正罷工呀！

吾會去送頭！

無香港人返去使錢，佢死得啦

取消左都唔去

之前作為港豬都會比啲紅底媒體側側博介紹返大陸玩，揼下骨，但呢家覺醒之後，除咗攬炒 同歸於盡外，永遠唔會返大陸，死守香港

上年返去拜祖先勁麻煩
外國人要俾居住地址先俾入境
去到酒店登記收左張港澳證上存中國個警察局到
重先影大頭相作實屌你老母邊有國家西到咁
以後唔撚再返話之我的祖先山墳生曬雜草

難講 吉野家都爆爆地

仲有埋聲呢
前線蒙臉，但始終都會講嘢

根本就唔應該入境中國

唔撚會再返,DLLM

都唔會去

唔係柒婆其實佢會慢慢成功
我依家極度懷疑柒婆係CIA/MI6

喺隔離post見到有幅圖係 支那樓市網show晒d價錢出嚟 d二三線城市一層樓賣到幾萬蚊都放唔到
支爆不遠矣

警二代入一入嚟

有無人可以匯報下深圳的經濟情況?

而家啲骨妹都落哂香港做啦，最基本叫隻雞都差過香港上去把撚？

返？上定返啊？btw兩個都唔撚會

深圳冇左香港人早就仆街啦

唔check但仲係會捉呀，過關掃證就會著燈

未撚去啦

有都唔撚返啦

已經準備好一世人都唔撚去支那鬼國

咁啱咋
人地係大灣區龍頭 駛L港豬去消費呀
之後人地做示範區比港豬睇呀 仲唔醒

#曲直難分

過多五百年都唔會進步
骨子裡係垃圾

唔撚番

應該幫手叫身邊既藍絲上去，上去前幫佢地偷偷地放啲J圖入去
等佢地俾人check下

唔番大陸有咩難度。
停止消費。先係真正幫手

姐姐都怕被嫖妓

放心啦！
香港人最無骨氣同善忘
好快就會上番去飲喜茶食海底撈

從中間輸送線切割
例如抵制任何吹捧北上 搞淘寶開箱嘅ytber

同所有女同事講 大陸食野d毒素幾年都唔會散 影響生育同將來仔囡健康

男同事傾北上 如公開場合 一定要大聲問佢 又上去叫雞呀 記得做好防禦 好多性病 人格謀之餘 要佢上去都頄縮

真心，我二十歲人剩係細個跟屋企人上過大陸一次，果次係去探親。家中兩老唔中意上大陸，覺得黑心食物，治安太恐怖，大陸無野信得過。令我都建立咗唔上大陸嘅習慣

大佬今時今日呢啲野都係無標準可言，乜都無做都可以軟禁你幾個鐘，無事都嚇餐飽，去黎做乜

以前都係港豬 成日返大陸飲飲食食
而家真係唔會返 剪左張送中證了

大陸d 餐廳係咪都少咗人
之前咁多後生上去食野

J圖有狗用 send d現場示威相比佢地whats app defaultD相係埋相薄

聽我老母講，出左關巴士都好少人，一架車得兩三個，火車去羅湖又少人
其實咁先係正常生活

好想去西藏 但唉 不啦

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

無續過回鄉證 呢排想剪卡明志都搵唔到張卡

淘寶都落唔到單
關口查車密到郁都唔郁

希望經過今次大家真係改變下北上娛樂消費嘅習慣, 唔好送錢俾中國駛

入咗境先捉你去新疆

咁都有負評真係痴撚線

要就去尼泊爾同埋印度藏人聚居地
又或者去地形相近ＧＥ不丹

我唔信

係真

係咪想免費火化

連利息賠都可以

不過下世

我想分享下呢兩日皇崗口岸嘅情況
我認我on9，明知咁危險仲送頭

琴日過關去深圳同今日過關返香港都係冇人Check嘅，但過關嘅人真係好少好少

我想講呢個post唔係叫你地放心返大陸
係想話俾大家知，即使你安全過關，但你唔會因爲咁而感到放心，總之一句講哂，咪撚再返大陸呀屌你老母

光復香港
時代革命